份工要閪成點先會裸辭？

剛剛收工，頭先坐左係度喊，我要問下各位意見。

我成日同自己講：「唔緊要，捱多陣，一定無問題。宜家市道唔好，就算要走，都係搵到新工先走」

日復一日，請教下大家有咩條件，你地會頂唔順裸辭？

唔夾即走

走啦

7日年假
返6日
無限OT
10K人工

喊what，無負擔就揾過份吧。

比人打

仲有一個半月last day, 未搵到工

咩原因咁唔開心？

知自己情緒頂唔順就會遞信

同一時間瘋狂搵工
返工就自我封閉mode
公事以外咩都聽唔到
幾點比咩我都照做 但唔ot 夠鐘就走

睇到字都覺得慘

第一份工做左四年
最近被裁佢地有叫過返去
但唸深一層當初走就唔會再返去
依家有學歷仲做呢d支那西公司咩
根本學唔到野

辛苦晒

啲嘢好難又無同事問到

冇前途, 冇得升
同事唔夾
人工低/升幅低

超過一個禮拜唔開心都會走 反正又唔係咩重要post

呢啲直頭唔應該收offer

樓主有無起底自己公司
西到點先會整到你喊
glassdoor可能有間公司bad record都唔定

學野定辛苦
永遠同一陣線
因為全部自己explore，學野深刻啲

騎牛搵馬

好似big 4 / bank

有存款, 唔急住用錢+有信心搵到同一個人工

無負擔就走啦，咁唔開心冇謂辛苦自己，好影響健康

以前返過份工又係咁
但唔駛OT每日hea到3 4點等收工咁

同你一樣 番工番到喊左出黎 結果過左幾日裸辭左 如果屋企冇乜負擔可以quit

成間公司每日個腦細都講粗口，包括由6789組合而成既粗口，腦細每日都發脾氣鬧鳩下屬

被迫要幫公司做偽冒文件欺騙auditor，仲要自己簽名負責扮approver

某T字頭物流MNC 個GM自己啲sales做咗啲玩回佣同挪用公款買名牌，俾FC查到有問題，GM問下屬點樣可以作個理由胡混過去

被公司個痴漢自戀狂性騷擾、偷怕，同埋當眾言語品評身材外貌

只係因為咁就情緒爆煲？

又唔係鬥慘大會，唔好咁啦哥仔

畢業第一份工
做到情緒皮膚出問題
無家庭負擔所以裸辭

最後老闆傾到加2次人工 都一樣裸辭
身體要緊

我Lunch都食唔落，食左兩啖就掉左個飯盒

我認真問

如果純粹係工作難無人教而爆煲
咁你轉咩工都係死

真心，臨走前搵啲撐女權組織/平機會發大癡漢單野佢，或者將條癡線癡漢啲野整個集合po上黎唱衰佢

痴撚線公司

公司文化toxic
。少少雞毛蒜皮發到大一大黎屌
。單單打打
。同事上司成日放明箭暗箭
係可預期嘅將來
。上位機會微
。升一級個增幅都冇撚用
人工除返開時間，時薪同最低工資冇分別
OT當老馮
24小時隨時on call
六日工

以上都係諗到嘅祼辭因素

浪費左四年時間
學唔到點覆英文email
學唔到點用excel
學唔到點用international system
座office用埋濕鳩支那軟件
重點全部中坑無個後生女
星期六都返9-8
6日返工時間無限重覆
出面個倉多曱甴又多蚊
仲要有蜘蛛網
熱只係一件好普通好小既事
公司久唔久有d支那人落黎幫下我
即日回深圳
--------------
依家唸返最近呢兩份比人炒既工
換黎學到點係出面生左
辦公室政治會係點
寧願無錢拎綜援都唔撚再返去

浪費左四年時間
學唔到點覆英文email
學唔到點用excel
學唔到點用international system
座office用埋濕鳩支那軟件
重點全部中坑無個後生女
星期六都返9-8
6日返工時間無限重覆
出面個倉多曱甴又多蚊
仲要有蜘蛛網
熱只係一件好普通好小既事
公司久唔久有d支那人落黎幫下手
即日回深圳
--------------
依家唸返最近呢兩份比人炒既工
換黎學到點係出面生存
辦公室政治會係點
寧願無錢拎綜援都唔撚再返去

當一份工收工無收工
影響埋自己既私人生活 心情等等
就可以裸辭

俾男同事性騷擾

Exactly
影響個人生活同情緒都要走

係，間公司啲FC都換咗兩個

又真係唔知點先祼辭，可能係感到上司or同事針對
我現時情況係番工時揾工，日日準時走人，盡量不同同事有超越同事的接觸，例如放工後一齊去食飯or飲酒。

同同事零交流，返工到收工都係自己一個除左公事上要講野。每年加人工唔多過五百，OT 最早十點走 7日 AL 請AL 唔可以多過三日 請SL 冇錢
冇醫療卡睇醫生開工利是十蚊 老細心情差捉你入房屌

希望唔會有呢d 閪工

新仔唔識拒絕人
做壞左個頭
宜家壓力大到就黎痴線
好想走
見左幾份工
仲等緊消息
有排捱

有同樣情況
每日同自己講份糧包埋

你番工前會想喊
抖唔到氣
就要辭啦

最後嗰個報得警

除左第一個，個個都報得喇

日日同你經歷緊同一樣野，好大壓力而且完全明白。朝早坐車返工個陣可以諗下仲有人陪你一樣咁唔想面對咁嘅situation.

食過屎先會珍惜飯有幾香

d人西 即走

真
打份工啫
唔洗揾命搏
又做得唔開心

如果屋企無好大經濟壓力
辭咗佢比自己抖吓再重新出發啦

唔係啦
我對上一份工都係咁
個上司對野比我做
佢自己都唔撚識叫我問其他team同事
做左三個月頂唔撚順
而家呢份頭三個月上司lead住

1萬。。。。不如做7仔 u記 個d輕輕鬆仲好啦 搵得仲多

人工低過正常價
上司冇support
同事西 冇交流 小圈子
唔關事既部門同事都西埋你 每日返工好似我殺左佢全家咁

咁你去搵新工先咪得
十餘年前撈過四個月萬寧
真係太西太垃圾 浪費人生
咪即刻第三個月搵過份後即唔撈
要搵點都搵到

當時咁都入職.....

啫係大波啦
香港係咁 低等垃圾大驚小怪

你最好快啲走，到時有人查起，你第一個比人清算加割蓆。

樓主另一半搵咁多
裸辭驚閪咩

我都就快頂唔順，情緒就快崩潰到臨界點。如果rotate完都係咁，我就會走，bonus都唔想要。

唔鐘意咪走。
岩岩辭左

你果份真係好閪

我敢講無工會西得過呢份

老闆閪 同事閪 要求閪 即走
我都試過捱3年 老闆同要求閪 最後屌撚左一鍋先走
好撚爽 雖然人地睇我屌老闆係傻

我明白我每日都想放棄唔做。但而家都係有下一份先好走，short break可能會變成悠長假期....

公司聖誕前炒嗰同事都未搵到工

閪中之霸

支那公司，無前途，啊頭閪唔識管理叫埋啲親戚黎做變家族生意一齊閪
做錯嘢罰錢制度，無限ot無補水
翻一至六 無福利 啱啱辭左 仲有幾日走得

做野唔緊要
受氣就真係要盡快走
利申 上一份俾人玩針對 忍咗幾個月就走

次次都裸辭
休息返一段時間先再搵工

同意， 只係工一份， 其實只要唔介意工種及唔理一般港人價值觀（要搵好多錢先叫成功）。 其實做乜有乜所謂， 開心就得， 唔值得為份工而喊！ 也無必要忍！ 如果老細小你， 你咪同佢講， 係嘅老細， 我堅唔識做喎， 不如你出多少少錢請過個識做嘅返嚟幫你呀， 一分錢一分貨， 仲有你份糧係基本起標價， 額外工作額外收費！
我就堅試過咁樣𨳒老細！ 結果我老細從始唔再煩我！

i know that feel, you are not alone.

人工低咪走
本身fg入職都畀佢壓價
加人工個數食餐好小小嘅飯都無左
唔轉工等佢慢慢加咩

瘋狂ot + chur
當你老馮

覺得好委屈

做到喊就真係好走
除非...你好易喊

做得唔開心一定走 仲有半世時間黎番工 唔好比佢綁住自己

個痴漢係FC

晨早走咗
啲經歷可以寫小說

無報到...嗰陣啲fd叫我立即裸辭走，但死磨夠一年先走，而家後悔當時太遲走

Lm

份工閪成點 講多少少

番緊份做咗7年的工
外家確診肺炎之後要我用AL留响屋企隔離1個月
無得NO PAY 放
但要照HOME OFFICE

所以真係唔怪得咁多人會報正苦工

20K都唔做啦

有無經濟壓力
戶口錢夠洗幾多個月

無問題就走得

我份份工都裸辭
幸好自已無太大經濟壓力
壓力大,要經常ot既工都唔想做
最重要睇下有無個好上司

1. 有1年糧餉buffer搵份新工, 咁既時勢搵短唔到工一D都唔出奇
2. 自己行頭夠闊同埋夠學歷唔難搵

至於什麼而家份工點點點反而唔諗太多, 始終人要食飯要面對現實
personally覺得有上面兩個條件就可以諗裸辭

其實裸辭首要因素係你有冇老本/家底/洗唔洗供樓
冇嘅幾閪都冇得辭

可以讀書/炒股/搞生意仔

真係閪中之霸

早兩日炒左癈中上司魷魚
條仆街成日馬後炮,不負責任,功就係佢,屎就係我地班細
成日打機訓覺,見到腦細(中年女人)就屌我地呢樣唔得果樣唔得
腦細仲話佢廿幾年經驗一定無錯
因為兩條狗男女有路,個廢中有老婆仔女,腦細照養條咬老軟
最初入職唔撚知,上個月過左試用期已經好想走,早兩日比條仆街激親炒左佢,第二日多2個同事炒埋佢,好心涼

以前第一份工就係
話有交通津貼，點知係係我份人工拎出黎，一個月遲到少過3次先有得拎
我遲到就話抵死，但腦細無良到將個打卡機較早15分鐘，簽左約先知，變相扣人工
每日無限OT，腦細直頭同我講：如果你見到有同事，係其他人忙緊個時走，你同我將，即炒！
所以我裸辭

quit la

之前間公司個admin丟份文件係地下比我

但我陣fresh grad咩都5識比人蝦到上心口怕佢地怕揾5到工怕講辭職做左成年

最後裸辭

依家揾到好公司了

OT
利申返過一份係長期持續OT
話就話返8收5 OT到6 回家後繼續做文件幾個鐘起
持續幾個月都係咁
最後頂唔順裸辭

（攬下樓主(つД`)つ

意見我就比唔到㗎啦 畢竟自己仲算係學生
但我覺得如果你屋企唔係話俾太多壓力你嘅話
真係頂唔順就走啦 返工姐又唔係賣命
自己感受先係最重要
如果唔係真係捱出病 嗰時先會覺得更加唔抵

樓主返咩工？ot完返去仲要做？

有無人覺得其實企後一步睇，份工都未必咁差，啲問題未必咁嚴重
但又的確影響到你嘅情緒同心情，eg. 瞓得唔好、成日好緊張等

呢啲情況都唔知應該可以點做
講出嚟又好似好少事
但又真係搞到自己有啲事

我未試過祼辭，但懷疑緊自己條事業命有d問題

上一份工預到個疑似gay既中年毒撚阿叔

好恐怖
食lunch放工會跟住後面一個身位行
多數唔講野靜靜地咁跟住
剪完頭髮會話 咦剪左頭髮阿？後生真係好，剪咩都咁靚仔架jehehe
因為lunch會跟係後面
排隊買飯就多數派我後面
有次佢無啦啦話我頭髮有毛痴住
就出手係到摸我頭髮想幫我整走佢
又唔係fd
正常fd都唔會幫人整埋架啦
頂多提佢佢自己整架ma
仲有好多好撚恐怖

因咩事唔開心先
入得big4捱都唔諗住會開心咁捱架啦

咁你諗你啦
仲有好多年peak等緊你

唔做Big4既話可以做咩工
商科應該都無咩選擇
我讀finance都唔知出黎除左big4有咩工係有前途

我岩岩請緊人, 有個candidate18 finance 非三大grad 呢年幾都唔係做緊finance野, 做緊account assistant不過又考緊保險牌, 入account呢行又無去做下big4, 我見到都心傷

銀行back office好多都外判哂比其他國家做
有留低既又唔請無經驗既
有前途果d compliance又唔係讀finance報得既
得番big4同sales揀
如果唔係都唔知做幾多年先有25k人工

我係請緊senior clerk 佢都apply 先悲哀
讀finance出黎入唔到FI做條路都幾辛苦, 做big4要真係捱得同悶得先好
同埋個市差真係幾大影響, 我有D resume 真係30K先減到16/7K都肯

頭一年冇大假
未過probate 紅日no pay
閪上司
同一個post 出面高你幾k人工

返工返到咁唔開心
到時屈到有情緒病好長手尾
睇醫生都係錢

返工開心d人工低d其實係值得
加油唔好諗埋一邊 有咩唔開心上黎講比我地聽
機會周圍都係
香港地 降低少少要求唔會搵唔到食

物流mnc 係咪T N T

可以呃人
唔好呃自己
年輕任性下 唔通等中年？

打fd工
自知條件唔夠好+(寄人籬下?)
所以咩都肯做, 冇咩所謂,
直到有一日有份文件要出街, 對方一直收唔到
條L樣竟然問"係咪冇寄到又扮寄左?"
即刻火都黎
1. 屌你屈9我? 我呃你做乜7?
2. 做fd做到你個少少信任都冇, 我仲做黎做乜?

事後發現係份野超重左D, 郵資不足俾郵局扣起左
其實我都有唔岩, 的確有更好/穩陣既方法去做呢個task.
但係佢個句野我真係記一世
做fd做到咁真係慘L過出去打工俾人屌

係呀,講緊你呀DLLM

之後冇幾耐遞信, 求9其搵份倉務做住先
有手有腳, 肯學肯做驚西

人地輕描淡寫姐

唔係，間嘢mnc

年齡廿到尾
轉行做緊學徙,但發覺依行做野好撚趕
要不斷同時間鬥快,又要成品靚,又多野記

朝早連續6粒鐘冇停手, 早餐都冇食,水都未必得閒飲
日日臨訓都唔想返,朝早起身又係

但依排咁嘅環境加埋自己年齡又唔細
又轉工的話,好似好撚失敗咁

人工低，做野多，同事麻麻，做一日即辭

同fd打工 真係會好撚慘
好易冇fd做

但其實你諗返六十歲先退休嘅話廿到尾都仍然唔叫大唔好咁灰

如果份工offer唔係特別好
仲要返到情緒失控
其實會唔會試下另一份

但有時一望到身邊啲朋友就好灰,個個都有份正職

自己到左咁嘅年紀仲未搵到份想做嘅工
加埋屋企人又開始退休, 好多野諗,覺得每日都唔知為乜生存咁

1) 返六日
2) 24小時oncall
3) 老細日日吊尻你仲乜成日要換植物 (明明就係自己套設計有問題又唔撚認)
4) 跟project完全單打,冇人問到
5) 老細成日西我面, 我明明乜都冇做錯

老細話加人工想留照辭,平時屌我屌得咁過癮898
利申: 園藝撚

以前我唔啱心水就會辭

依家我會同你講
依個時勢一定唔好裸辭

咩行業？如果重複性行為都ok
應該好快熟能生巧
加油

當份人工係為左生存又唔係為左生活個陣！

呢個真 上年我搵工都搵大半年
今年應該更加耐..

一定搵好工先走

告得啦小姐
事前收集好證據
搵議員幫手
賠到間公司清盤都似

個排真係做到好唔開心
上司又閪成日無理鬧人 工作種類又無興趣
最後年尾雙糧都無拎就辭左
到而家諗返都無後悔應該再早d辭職

香港人唔會走，無車搭都會行路返工

design?

響隔離HR post睇到，如果一份工影響到你身心健康就辭啦

腦細煩 每件事都轉黎轉去揸唔定主意
同事on9 同一樣野錯完又錯
人工低 得12k 返6日 勞工假
地點遠 搭成個半鐘車
做左9個月頭也不回

啱啱過咗7年啦，點告，嗰陣都啱啱出嚟做嘢，都唔知要點處理

可能我個人一向黑仔，物流業已經生意差咗好耐，間嘢後來俾間更大既公司收購，當年都係畢業無耐遇到間咁既公司，間公司個肥婆GM為咗自保做咗好衰既嘢，總之千祈唔好做物流或物流有關既行業，特別forwarder

整食物嘅

你引用嘅𠵱兩份都唔輕鬆㗎

甜品師

影響到情況會考慮下

但係而家工作環境問題定心態問題
放鬆d hea住做

開呢個Post原本是問下意見
點知發現天下閪工何其多
好多同路人
比我更慘的大有人在
我只是太上心、覺得自己好無用

不要哭喔

我都試過啲好差既公司

開會吊完個老細自己走

仲送左4個字比佢 DKLM

香港人咁介意裸辭 大部分原因都喺因為垃圾HR

香港西工又多 失業問題又嚴重，屌佢老母仲要質疑應徵者點解唔返工 ，垃撚圾

裸辭完 慢慢搵心儀工種，抖返一排 日日做運動 不知幾撚正

係...
有時覺得係咪個人唔好咁上心
只係抱住返份工嘅心態會好過啲
不過自己放鬆唔到點諗都無用
唯有自我隔離自己，令自己好過啲

完全唔覺得香sorry

星期一做到星期日 無限ot

我都試過 但冇耐就俾人炒撚咗巴打冇俾人炒撚？

同意 但上心其實係代表個人有責任感

同我將
支那拼音spotted

intern黎
大老細紅到黑 fb恥笑抗爭者 嗰陣啱啱10月1開咗槍 即send email走咗

當你放工搭巴士返屋企，諗下諗下流眼淚果時

有無諗過係肥

明既 真係會好不安

咩公司 咁撚閪

每個人既標準唔同
覺得真係好影響到自己身心健康就辭職
唔駛同其他工作比較
打定封信擺喺身
到真係忍無可忍就寫日期交出去
頂住呀巴打

真係大壓力到有可能影響健康真係唔好做
我就係人辦 5年前工作壓力爆煲
比上司日日捽 捽到免疫系統出事
搞到有長期病患 成個人瘦哂
回復身體花左一兩年時間
之後都係去補習社
返下part time叫做養到自已
雖然自己有個非專業degree
但有時望返自己廿尾都一事無成好自卑
一直都好想揾返份正職
正正常常咁接觸返個社會
呢排疫情所有補習社都冇開
或者結業變相失埋業
但咁多年冇打過長工
真係唔知咁嘅cv揾到咩工

唔夾真係會辛苦，冇咩負擔就早d走啦，成世人有排做

嚴重影響情緒就要走啦
我都試同你一樣做到喊
之後即刻搵到份工即走

13K 都俾人壓價12K
同事全部大你20年,政治立場完全相反(返工唔敢亂講野)
工作幾努力都好都要OT,因為做人地下家
番8半放6.3但長期要OT
OT得少/唔同成team人一齊走-->會俾經理關心
番長短週
試用期後無加薪->經理表示安慰及會俾你過probate
利申:已裸辭

係咪比啲咩「當學下野」嘅心態玩死自己？

返左幾年工，份份都係祼辭
過多兩個月又打算辭職

仲請唔請人
我幫你出頭

人生苦短 唔好委屈自己

我之前份工閪到我仲有一個月要結婚忙到仆晒街都忍唔到要揾新工

完完全全同你一樣嘅情況，要靠哩份工入行，每日都會望住個timetable，每日都會諗幾時先係盡頭，做得好唔開心，好想好想好似其他人咁不顧一切話走就走，但一走我可能就乜都冇，大人嘅世界真係好痛苦...

中一樣都唔做啦

咁正 開名啦

被信任既同事出賣 濕鳩同事想踩住上位

你會偷拍肥婆同性騷擾肥婆

發現自己真係捱唔住 晚晚返到屋企都喊
真係好想quit

咁嘅環境 好多人都係咁

返6日
做到仆街得12000
老細EQ 低性格閪
細公司得幾丁友
永遠無任何升職/加人工機會

有時唔一定係份工閪，如果做落唔係自己想做嘅野都會好想辭職走人，除咗份糧真係唔知為乜

上司閪
成個8婆咁單單打打，又挑骨頭，睇你唔起
屌明明30幾歲人搵得個30k就串柒柒
我有呢個上司我做1個月就即走

利伸：ex成日同我呻佢上司閪，但又唔辭職

無喎，但一年後自己走！

你入左去幾多年？
咁嚴重既話真係好好考慮下

今年先入咋
做得耐就慣唔會呻啦

未必做得耐就慣架
個環境同工作壓力都唔會永遠一樣
賺少d都趁早走啦
一陣搞到有情緒病比你50k一個月都無用

我見其他人做得好enjoy好似好開心咁
係咪我太廢

agger
物流勿留

如果同同事夾既話成team人齊上齊落又差好遠既
同埋每個人為左錢途可以付出既程度都唔同
例如我一心想以後比到幸福我女朋友
想努力賺錢
有左個目標比到足夠動力我既話
我都會去捱既

講左咁多其實我唔係big4做
我覺得啦

你唔會想同班傻閪齊上齊落

咁就有排捱
有出路唔會餓死女朋友又唔介意
走得好走啦

嚴重地影響健康
利申裸左兩個星期，Keep著有得見

之前有份
14k冇ot
其它一樣

我想講你做到會真喊其實已經好撚大問題

無負擔已經可以無條件辭職
搵下份工吹水0既野, 遲D 先諗

努力搵份好既工囉

咁都係走人啦，
已經影響自己健康先兆。
唔係成日咁情況可以當係挑戰，
成日都係咁情況就係cls

我自己都試過做到喊，每日返工袋住封辭職信同一張支票準備裸辭，仲要濕鳩公司小薯位都三個月通知，人工又唔高，後來做到每日放工都喊，連自己份工做咩都唔想同朋友講，之後坐夠3個月notice period休息陣先揾工

比唔到應承咗嘅待遇
老細成日自己做錯推落你度
搵D 唔關你事嘅野當做扣花紅理由
成日失蹤搵唔到人
出糧唔定時

冇前景/就死既公司

同事西可以同佢慢慢玩，老細同管理層西就唔洗諗 可以即走

一向做得唔開心就會辭
人生苦短無謂浪費時間去勉強自己

不過我知道自己性格 所以平日會儲備多d 等無野做可以過到日子

19fg 準備俾人炒

上司閪到搞到我成日喊 唔等bonus照走

佢話份工唔算差
又點會係完美既工
下份工唔岩咪再搵
無保證架啦呢d野不嬲
你咪唔好換工成世失眠囉

有一次係份工太伏
做d 野又唔係做開既
一個月通知期最後一日即日走左
之後就去左旅行

如果
7日年假
返6日
OT計番錢
70k人工

認真 公司真係有份咁嘅工 仲算唔算閪？

岩岩入行要你乜柒都識
同事唔幫你 上司小小野都屌柒你
病左要照開工 因為冇人頂
返工最早可以凌晨四點 收工最遲凌晨一點

最撚仆街係拖糧

隨心。

唔好理咩條件
你自己知道頂唔住就要走 有啲傷害唔會彌補得返
利申 啱啱係日本連鎖餐廳裸辭 辭咗先至邊個係人係鬼

咁都可以做5年 CHING你都幾捱得

嘗試返通頂 原來頂唔撚順 第二朝即走 俾個閪經理屌到我仆街

返五日pt time 都有12k。。
9-6

唔算，多勞多得

依家食綜援都唔返

同事仆街，你有唔識或者有困難唔幫你由你死，反而係背後插你話你唔做得野。同學閪返工啲時間好難過

做到喊唔走? 我之前覺得間細公司太伏都裸辭啦

啲同事其實好人 但老細太ON9

以前有份都係7AL 5.5日 11定12K 係唔洗點樣OT 好你少少

不過之後都加到去~15K嘅

有個閪既上司 無料扮四條 針對你

1個月返6日就差唔多

健康最重要，生理心理都一樣

5年人工都無變過都同佢捱足5年？

番六日工同勞工假已經可以博炒

我以前份工啲人就係咁仲要俾佢地搶功勞

而家仲搵唔搵到pt 想裸辭
當然fg太早落決定搞到而家咁

我都見有工請人，不過睇你肯唔肯做，不過係飲食同零售業，當然啦呢個時勢周街病毒休息下都好正常，你睇下你樓下有冇工請人近近地返住先過下日神囉

同你一樣感受，我連probation都頂唔住，走咗
好在兩星期就有新offer，下星期三返工，加油

起薪底，人工加得少
長期OT通頂
老細西

日日比條八婆用粗口屌，幫我將一年的大假拆開一日一日咁放，佢係份AL application form度填好日子，掉係我面前，叫我簽完名就交上去

利申：走哥陣將我成世人識的粗口屌返佢

屌咩行業口水

翻5日 但有時星期六要翻
朝9晚18 但每日收20-22
試過收19俾人屌話早收工
見我fg壓到10k OT冇補水
老細日日地圖炮屌全公司
未過試用就頂唔順遞信走

戇鳩
咁樣好易有情緒病
有情緒病多多錢都救補唔返

你呢個情況一定要辭職
冇錢都係咁話

做過 計埋老強 得$9500 頭3個月proba得$7500袋袋

裸辭政府工

人生唔係得返工，趁後生，仲輸得起，試多啲野啦

行申：已裸辭

最低工資 cut 我更
翻到俾人屌老母
同事老細啲客全部都係西

唔係窮到會餓死 裸辭有咩所謂

7日年假 中
返6日 返5日
無限OT 無
10K人工 11K

算唔算西

揾agent 囉，你咁既依家心理都唔太健康，你都無咩動力去執cv 同自己揾工

閪工三寶
7日AL
勞工假
返六日

公司閪多野做唔緊要, 同事閪都唔係最重要, 最重要係唔係個上司閪, 上司閪夾唔到真係點頂都頂唔住

我之前真係做過一份全中
純粹係ot有補水

我上一份銀行工好似都係15k 12日al
留係到做大概幾耐有得升先
一年加人工會加幾多
會唔會ot
裸辭又未洗既
除非逼到就黎癲

加人工3幾舊水咁，其實細公司嚟，升極咪又係designer，除非跳槽，ot就唔洗，都好準時走，係有時星期六阿姐會wtsapp講公事，不過冇理佢

前排做I.t sales
一個月都未到就辭
未搵到工都走
反正繼續做又唔會發達 唔做又餓唔死 咪慢慢用住儲蓄先 慳d洗

係超撚難頂
一個月6日假都比唔到既工我係唔會反
我試過反一星期6日既工 完全0自己時間
生活係 反工同訓教 反完6日又攰 放假果日唔休息下就無時間休息 但休息左又無得出街 好頹
試過星期一放完假 我第2個星期日要mark假
之後我由星期二踩到下星期六
Cls 做左3個月辭左職

肥婆都係心地差冇道德底線，見工遇到肥婆老細，千祈唔好要個offer

同事周街打人開槍

最慘係見工請人係dept head，但做嘢係under 個唔啱嘴型唔夾又好老既同事，仲要入到間公司先知成間公司啲人平均年齡好老，大多數都五十幾歳，有啲近六十歲，但佢哋退休又唔代表自己有機會上位，加埋行頭窄真係

悶咪走

好想走...
日日返黎d嘢比哂我做,
隔離位既睇波睇Netflix 訓覺,
同阿頭講分返d嘢做就話你有x嘢做咩
而家日日返工都灰爆

工作難唔係問題
但無人教就係公司培訓員工方面有問題

笑死

唔緊要啦 唔係同事關係差或者D老屎忽太難頂
都可以hea下先 得閒睇下有咩工想見準備下
依家做住當儲cv
過完肺炎搵工

請我個dept head退左休, 新上位果個話如果果時係我in你, 我未必會請你我DLLM, 聽到呢句真係

差唔多1年就做夠先
Keep住上網睇下搵下工
你養佢既話都可以裸辭

辭 比返佢地做
人工好高

中一樣都走

17k,14日Al,
出去又未必揾得返

嗰陣無諗過佢會咁衰會亂用公司錢，工作跟男上司係好過女人，份工如果係女人做上司又好師奶或八婆嗰種都怕怕

諗吓自己係咪overpaid

一年之内做到肺炎，腸胃炎，腸出血

每份工都係裸辭
一路仲做梗份工就會無心機去搵工

其實諗返轉頭，有啲工選擇裸辭嗰刻其實又冇乜特別嘢引爆
只係積落太多唔同嘢，覺得坐喺度唔開心咪遞信

我做緊既嘢出邊一般都20-25k,
不過行頭窄,做嚟做去都係個班人,
好難走

咁你underpaid 喎
做乜唔辭

你新上場個腦細都幾唔識講嘢，呢啲真心話擺响心度咪算，仲同下屬咁講影響軍心，唔驚下屬夾埋唔report佢，迫到佢走

見工其實好似相睇咁，係講feel，無chemistry 個氣場唔夾咪唔請

見工時直屬老屬SL
佢阿頭直接見我請我

到而家返咗份工大半年
同直屬老細真係0 chemistry

從此知道 可以嘅話真係見一見直屬老細先
唔夾真係可以做得好唔開心

3月尾出bonus喇

間公司基本上加埋老闆都係得4個人,
咁老闆本身都忙,但都唔係淨係叫我做嘢啩,
佢哋真係無意識叫第個做ga wor
之前岩岩做都好有心做,一嚟當學嘢咩都好,
但係而家真係做到灰,朝朝都唔想返,
同屋企人關係又唔好,心情差成日飲酒

份工做到喊
你唔肺炎死都抑鬱死

始終當時白紙咁入行,d嘢都係佢地教,
同埋之前都有分邊個跟d埋,搞掂就ok,
有時d嘢咪大家夾早d搞完一齊hea吓,
所以人工低啲我都重接受到,
但呢半年埋都比哂我做,講完就話你無嘢搞,
人工淨係加比其他人,
而家真係完全灰哂

之前份閪工係合約形式 話翻唔齊要賠錢

有日發高燒請完假冇耐 老細打翻畀我屌9我做咩唔翻工 叫我準時翻到公司
之後我屌翻佢轉頭 話寧願賠錢辭職都唔要係你間閪公司做
當然份工仲有其他閪位 不過呢單係最閪

辭咗
唔撚比我罷工
屌佢老母on9老闆

如果係你in我我未必會做添

一關錢事就即走！

我呢份工都係咁喎

我之後加10.5k
話我成日整唔見野
但佢地又唔知個倉差到咩環境
簡直用差過堆填區從形容
後期第二次比佢地叫返去
加到12k
但第三次真心唔會再返去
寧願出面比人炒下成長下先學到野

咁似我既經歷。。

忍住

睇左頭兩頁，見到既係低學歷都做到既支那物流文職居多，畢業做左一年多小小我走返去讀書

上一份工做老人院
佢話啲膠手套好貴冇咩野唔好亂用要用就用bbq啲爛鬼手套
但要做好多工作都會掂到啲爛腳呀屎尿呀咁
Bbq手套又鬆又易爛根本同唔用冇分別
連啲呀姐換屎片都冇手套
果陣冇肺炎佢已經話啲口罩貴已經係一更一個口罩
所有野好似有寶咁鎖到實一實
總之咩都好貴唔會買
如果啲病人嘅屋企人唔買啲用具係唔會有多出黎嘅野借住俾佢地用
往往啲傷口已經開始發大但因為屋企人訂嘅野未送到黎又冇得用黎保護個傷口
連酒精搓手液都冇
最後一個月頂唔順裸辭
接受唔到啲基本衛生都冇嘅地方

而家爆肺炎爆到咁唔知佢地啲防疫做返好未
東華你地年年叫人捐咁多錢啲錢去晒邊呀

我lunch都無食
瞓瞓下覺發惡夢醒左

讀咩

Dse 都16分，咪走返去讀ive hd工程科，個時物流10k加到12.5k ot多2k，而家畢業15k ot2k，好彩有走到

你第一份工係咁辛苦
就算你多六千都唔夠睇醫生啦
係要取捨㗎啦
睇吓要錢定要精神健康
But 大家都加油啦

尷尬囉

文職
返5.5日（長短週）
無ot
10k人工
朝九晚6

呢份抵唔抵做？

利申：休緊學想搵下少少錢

點都唔會
唔使食？

睇錯左份工要用 閪.......

唉心諗依班人做人點解可以咁閪

返過6日 5個月覺得自己係超人, 咁撚柒鳩辛苦都無放火燒咗間公司

in過一份係咁
人工又低 又要三個月辭職期 試用期都冇 乜春福利都冇 得個五天工作
個陣搵唔到工 要左offer 第二日即刻打去return
on9公司黎 而加大半年仲見到呢間公司請人
一日唔檢討呢d條件 一日都唔會有人做

你太on9,正常應該吊番佢轉頭然後辭職

你係狗來?份工咩咁巴閉搞到你要乞食咁

大家覺得OT 到幾夜係接受唔到
Lets say 有normal rate 補水

叫老細食屎la,升都唔升下

家陣放幾點?

全公司面前屌？佢咩反應

我做過嗰間除咗3個月notice period，probation 都要6個月，人工好低，仲要大公司都咁

冇女同事

12:00am，走嗰陣成間公司都無哂人，要搭的士返歸，跟住沖完涼好攰，抖一陣之後仲要响屋企做到5am，第二朝9am準時去開會，但份工係返9am，收5:50pm

"宜家市道唔好" 咁你份工都可能唔保架喎
關你留唔留咩事

樓主加油吧

每年無兩個月大假，20個月花紅，
每個月無500k，
已經算係閪工嚟

腦細micro management

襯自己仲有少少正向思維好走人啦

學唔到野，前景差，人工底，文化衰，同同事唔夾

lm

上司成日歎晒氣，無啲管人風範
都就四十啦 仲成個細路咁 我唔會想跟呢啲人

咁撚似我
屌

利申 辭左

麻煩挑剔女上司

7仔 u記都輕鬆?

老細有精神病

冇直通車/要轉兩次或以上車程/車費比重太高
冇目標，成日冇野俾你做要自己R但又唔hea得（你老母我做過兩份以上都係咁

屌我都試過

第二次放工喊嗰時同自己講唔想再有第三次，所以就裸辭咗。
一日未辭工一日都唔會知自己原來值得梗好，同分手一樣道理。

FG返第一份工唔慣機械式生活
同事全部師奶傾緊淘寶買石油氣爐
返左半個月隔離位都無同我講過幾句野
返左兩星期都係一尾做filing
腦細仲幫我plan 埋黎緊繼續filing
file klm

當時無學歷根本無得擇

情緒出現問題
尊嚴受到踐踏
要加上人工低
就一定裸辭

之前份閪工
同老細同埋佢個侄唔夾
仲要試過比佢地開cctv睇住自己做野
最後連人工都比人扣埋

果陣終於開始醒
心諗
一來份工本身人工已經唔高
仲要比佢再扣
二來 雖然自己讀top up degree
唔係d咩三大神科grad
但覺得自己都未至於要淪落到呢個地步
所以果陣明知肺炎會爆到仆街
加上差落成條卡數
都唔理咁多
走人先

利申 今日終於收到offer

所以呢個post所謂既西工
係我眼中根本唔算西
西過呢份先嘈啦
我捱撚左4年，係4年呀！
係果到耐左
依家根本唔可以係係出要面立足
好脫節咁

份份工都裸辭
最閪個份頂到睇精神科先知自己頂唔到

呢個年代仲有人用石油氣爐?打邊爐?

身體最重要
之前份工返shift 5.5日長短週, 人工少又忙到pk
有半年唔夠人手成日要返6日工
因為我最後生, 成撚日要我返完夜再返早
Feel到果期個人身體差左, 試過2個月內感冒足3次
後尾請返人叫好少少(但d閪更永遠要我返)
因為近屋企所以都做左兩年
後期有個職位算高過我既人做同事
佢d狗眼看人低既閪態度應該係令我裸辭既主因
另外我辭職前半個月發生左一單野係誘因
轉左宜家份工, 5天返工時間固定, 工時長左但人工高左同hea過之前
同埋成個人身體好明顯好左, 情緒無之前咁差

知道有個係我哋學校教咗10年左右嘅阿sir，因為業績唔好（其實我覺得係學生問題）學校一直唔俾嗰阿sir申請政治出糧（即係得萬幾蚊）中學老師但得萬幾蚊，仲要學校不停俾嘢個阿sir做（個阿sir係chem科主任，真心好愛學生），然後今年就走左，係裸辭走

老闆係閪人即走

Audit

HA

學唔到野或者同事閪咪閪

物流業姐係運輸業
香港d MNC 以前都係土炮公司仔，做做下比大公司 拼購
呢個行業d廢老佢地以前入職個時都係土炮公司紅褲仔文員仔
係低質d㗎啦

無家庭負擔唔怕裸辭喎
辭咗先易搵工見工

做得開心？
唔開心 敢低人工 就走啦
有手有腳 餓唔死

覺得冇前途冇得升人工低，即刻祼辭咗半年竹，嗰時一年都未做夠

已裸辭，失業中

我都試過 最尾捱過左段時間就無事
如果長時間都咁就走啦 健康要緊

每日都唔想番 對做緊嘅嘢完全無興趣
做到身體有事

比人恰 比人講是非
同事年齡層差太遠 唔岩傾
明明做齊哂野都要格硬搵啲野話你
最後仲extend probation
搞到忍唔住走入廁所喊

利申 裸辭完兩星期搵到新工

係呀，我嗰陣啱啱畢業無耐唔知道原來物流業係咁，後來先知係間港資被外資收購，個GM仲要都無中五畢業，但人工至少50K PM同埋有21AL(佢自己講出口)，有次DEPT有啲DEGREE既員工走跳去做MGR，佢就話啲大學生唔得，憑咩拎高人工，做幾年就為錢跳走，十足而家啲癈老口吻，但佢英文同普通講同寫都唔得，仲要寫英文EMAIL要揾人幫佢DRAFT一份，佢照COPY & PASTE SEND出去，佢上到個GM根本係劣幣驅逐良幣，公司本身啲SALES帶客同員工走，咁佢坐得最耐，無人識做啲嘢咪升佢，揾外人又唔夠佢熟…

第一份工翻第三日叫我留低
翻一個月本note用左一半但仲日日有野學（只係教你做唔講點解）
一個月有兩星期預左翻九放十at least
啱啱入職仲比同teammate同事怨我學得慢
16/7k

翻左三個月quit左quit埋右 之後入面唔夠人手嗌曬救命

發現會翻到喊已經要quit啦
情緒問題可以影響好大

愈肯學愈肯做愈低賤
我到被交託非人工作量先識醒

btw，同一份工令我新仔變老屎忽
每日任何一位head有無起身同邊一個同事交流過，人事問題定工作問題，邊個想攻擊邊個，全部要detect到，以防個波射到落自己度

辭啦 你值得更好架

幫公司做偽冒文件欺騙auditor，仲要自己簽名負責扮approver

只要有想走嘅念頭就應該走
因為好地地你根本唔會諗

被同事性騷擾辭唔辭職好？

做得唔開心 冇前途 而你又冇負擔

返過一份濕鳩CS工 日日俾客輪住屌 啲問題我哋做前線又解決唔到 上司又唔會幫手頂
人哋雖然唔算好低 但日日俾人屌真係頂唔順 做左半年quit 左

當一份工令你大壓力到失去生活
無時無刻都諗住今日番工有無做漏野
諗住聽日番工又遇到咩新鮮屎
遇到唔識嘅野無人教你之餘仲要俾人屌
訓得唔好, 食得唔好
或者放工之後形住自己聽到公司追魂call嘅響聲

你就知道你應該要走

頂住先
而家咩時勢
我以前都試過
做到頂唔順去廁所痾屎休息下

依家一星期先返一日工
太舒服好想辭搵過份

做左兩年都冇加人工 點知請同一個post既新人人工高過我
自問做野快手穩陣 上司都好信任我
雖然唔係啲咩大問題 但本身份工辛苦又同人工唔成正比 所以就決定走

當返工返到無胃口食嘢、無心機對住家人、星期日晚心情勁低落、一晚札醒幾次兼未必瞓得番+體重下降時，你就要瞓下係咪要停一停

健康無價

哩啲仆街僱主一開始就唔好比機會佢啦
做爛市

你最後有冇簽 好撚癲連去旅行都唔俾

我2份工都係祼辭
情緒頂唔順就走
做得唔開心有乜為 人工又唔係高

咁似講緊我

一開始就唔會簽約啦

Hug hug 一個先

一家唔知一家事，我好難好輕率咁叫人裸辭，不過你一妨不斷搵住工先，有工就apply,有得見就去見，見見下你就會覺得自己其實仲有巿場競爭力，同埋會覺得世界仲好大！

我其實已是大媽級，有家庭負擔，但早兩三年都裸辭左，就係因為果份西工太磨人，搞到我瞓唔到食唔到，一諗到工作的事就不其然心跳加速，好唔健康！

認真，一邊儲備戰米，一邊搵工，若情況再差，就要替自己諗。

天助自助者，加油！

我而家就係咁
佢地啲野唔講在先
仲被人瘋狂屌鳩唔醒目

雖然唔係啲咩大問題
你根本屋企有錢唔憂做啦

咁多年都係唔開心即走
而我唔開心嘅定義係唔會再想行入間公司
而唔係話唔想返工射一兩日波個啲心情

如果大圍同事同你frd底
就搞大佢 唔好走
如果相反就辭個陣搞大佢

仲要山旮旯地方返工

Diu 除左無限ot之外全部中晒！

5年前做過份文職
7日年假
返6日
上司日日叫你ot (但係可以唔o)
8k而我竟然做左半年，自己都要叫自己做廢人

見到你啲字都想喊

咁compliance收laws?

試過有份工做到勁大壓力 會發惡夢 狂食野
放假去旅行都要覆email whatsapp 覆遲仲比人屌
放工個人都勁躁勁發脾氣
最終有日OT 邊喊邊做 第日就遞辭職信裸辭
真係接受唔到放左工 私人生活都比份工咁大影響
做依份工個幾年真係人生污點 又辛苦又唔知為咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

間公司咁撚衰 開名啦

唔算太閪有時我會諗係咪我自己太廢
我做office admin，但佢成日舖頭唔夠人就要我落去頂更，每個月都要連續落去企幾日咁制，企到我腳踭每朝一踩落地就痛落舖前每晚都大壓力都訓唔到
成日表面好似對我地好好咁，但根本就一直斤斤計較
人工每年加幾百 乜都關我事但0晉升機會hr又關我事，會計又關我事，採購又關我事，乜都要幫手，乜都點我做
以前friend 既同事又走哂
已經喊過好多次但見個市咁差又唔知點好
我仲要2個月通知期，邊有公司肯等2個月請一個普通職位

基butt 可塞

係老細房，O左嘴乜反應都比唔到，企住比我屌，收到風三個月後比老細炒左，老細叫我返去坐八婆個位，但我已經有更好offer

當時無得唔簽，唔簽下場更慘

試過轉新工 返左7日頭5日收工都喊

之前返過景點影相位既pt
好似個知客咁問人幾多位派飛仔比人on99企全日
簡直浪費生命
返左2日即刻辭職

完全唔明點解啲人咁鍾意星期六日冇事有幹都炸group, 係真心唔知咩叫做放工?

我之前有份工都係2個月通知期，最後頂唔梗，裸辭搵工。結果，搵工+interview黎都用左1個月，再叫新公司等我1個月，無縫接軌左

雖然入到去新公司先發現極伏........

打人

科主任萬幾蚊？傻的嗎？
入職散仔都28000，科主任應該四萬幾五萬囉

公司輸錢 股東不和 上頭唔撚掂係咁屌你跟住佢自己走埋 佢走之前插你兩刀 沒有靠山食晒風浪 另有妖孽亂舞 不知誰人可信賴 沒人欣賞你建立的東西 新上頭認為d屎你有份製造 對你有偏見 話你無黎神氣 講明你中短期仲有用 暗示長期你返屋企訓覺 你沒有心情吃午飯通常自己一個吃頽飯

(裸辭之後 有可能見返舊同事 仲俾人話因為你走左 新上頭都無乜心機做兼且走埋)

閪到大概咁樣

cls 即quit, 做步兵, 不斷揾

而家覺得 當你感到真係頂唔順就要走

上一份工 放工喊 放假都喊
做野煩 同事閪
老闆好鍾意亂咁屌 影印慢少少俾佢見到都要屌
精神壓力大到 放工搭車訓著
有人問我野 擘大眼第一個反應係講唔好意思

不過觸發要裸辭係
上年六月之後
公司班撚樣 由上而下 都藍到仆街
食飯望住電話睇消息
返到公司班撚樣一句兩句暴徒乜乜柒
果斷決定離開鬼地方

內部部門壓力比外面大（客 其他合作公司）

閪哥d第一日返工已經知

我明你啊
個個同事都一副「你一入黎就咩都應該識」既樣
問又嫌你煩 唔問又話你做錯做咩唔問左人先
大佬啊 個個都做過新人架啦

返左份伏工日日都好大壓力
搞左個人情緒好唔穩定
好彩走左
宜家除左要早起之外無再驚返工

睇字都覺得慘辛苦你啦

走啦 唔好比工作支配生活

個陣老細叫我做份report
明明勁多野要double check
勁多樣item要搞勁耐
為左要meet deadline叫我是但交左份野出去先
咁當然有好多野係錯左架啦
第二條team打黎feedback
佢就同人講宜家d新人做野係咁架啦
dllm個下真係委屈到喊

每朝出門返工前都好掙扎，好想射波，好怕份工。呢份工已經唔值得再做

腦細去過撐警
近排用去幾百萬買口罩送中
但話疫情問題全公司減人工
幾時死

我都試過返新工去旅行買左手信俾啲同事
最後啲人都唔知啲手信係我買
諗返起真係 其實wfc

政府工

你以為政府工好好多?

我都係
直接擺左係零食個個位比其他人食左
無人care啊
佢地淨係想我做多d野
有努力試過dayoff都同佢地出去玩
但完全傾野都係傾公事cls
見頂我個位個個人同佢地相處得好融洽
成team去到9點都未收工
就好珍惜宜家呢份工

我就係見識過私人工嘅閪法先會報正苦工，而家做緊正常位，準時收工，已經感恩

你係咪degree 位 我做過兩份temp 啲aco ca co閪到仆街

ot就唔會，但入面好多人係on9 我諗政府7成department 氣氛都好差

試過連續返工返足一個月
冇放過假 瘋狂OT
同事仲要勁閪 個個食左屎咁
裸辭左 而家過得好開心

第一份工唔識揀，跟左同學做commercial

7日al 遲到扣人工

轉左個閪上司，我全速其他乜都唔做都要做一日既野佢話2-3個鐘應該搞得掂
初初連一日都唔得，因為轉過上司冇人教，要自學
我咁講完佢居然話學完應該可以好快做到，仲拎我d野自己試，結果佢第一粒數就入錯數
仲照我肺話我d野慢又唔上心又玩電話，我屌你啦send email比美國人地訓覺急咩，daily work做完連望下電話都屌
針我針到連其他同事都覺得佢針我
我做audit之後先知道原來間公司1115 tax deadline仲要上個月先出完report
即係佢催我既野唔知急乜
裸辭左

最過癮係個垃圾屌我懶，點知接我手既新同事過佢懶，比曬d野佢做所以頂唔順唔做，老闆都想郁佢

第二份有大firm offer前做過一陣local
第一日返工先發現7日假已經想轉身走
點知入左一家人team，比個太子女點我做打雜，用打字機打字印野填tax form com sec 搞速遞文件，問個同team薯仔話佢咁耐都冇做過

冇教我冇叫我做就屈我叫左，屌我應該做audit既人做錯com sec野叫我問返個同事結果個同事話冇錯
有次屈我原來叫左我每日負責拎要出街既野落去比祕書我唔知果下我嬲到去廁所踢爆左個垃圾桶，屌oa野黎，我心諗拎我自己要寄出街既野落去，原來佢當左我係成team既打雜，但果team人仲要intern同同grade薯仔同事，個太子女就同intern好玩得，我就做左打雜2星期冇做過audit野，連個intern自己講唔清楚就屈我，揸住雞毛當令箭
第二個星期朝早直接遞信同屋企人去澳門玩，仲係封信屌左佢地，之後開開心心返新工，前途絕對同留係果間垃圾冇得比

我個邊人事算係咁，都同到啲同事吹下水，都係個句，睇運

fg 護士 人工高假多
但入左行發現自己真係唔鍾意做
而且返Shift真係好辛苦 身體差左好多
再加上融入唔到病房文化
做左幾個月 都同唔到啲同事熟絡
日日都好想裸辭
但屋企又真係等我養
返得好辛苦 返工前同放工後都好想喊
轉行又唔知搵咩工
退而求其次 想搵二萬頭既工
只要唔洗返Shift就得

返閪工既身體反應

朝早反胃，夜晚唔捨得訓
Lunch唔想食

same
啲同事成日問我點解咁細食
我心個句就係返工返到冇胃口食
未入職前好大食

連登仔「叫」人走 「叫」人擺工

之後咪後果自負

佢哋冇任何損失

自己諗下

經理同同事日日嘈交
嘈完經理捉我出去，話佢先係啱嘅，要我咪學同事咁亂9做嘢
同事亦係返工有一半時間講經理壞話

個system係廢嘅，乜都靠肉眼check，呃我有system

同事唔食lunch，飯鐘做嘢，準時收工，經理呃我公司唔OT

冇書面僱傭合約

無咩做 ...
但同事成日 question 你點解無野做...

我算辭得遲...
Depression 食左3個月藥都唔掂 日日割脈...
捱到攞bonus先走😂

美股熔斷

中學老師唔係跟point跳咩？一入職都二萬幾啦

睇你個銀行account閪成點

宜家依個時道真係唔敢祼辭

政府出糧先係

點樣做到喊都仲留低，你自己都答咗自己應唔應該做落去
最多返工嗰陣搵工，夠鐘就走人

我個行好多工都係咁
係咪可以轉行

contract & perm 約的分別

係

3個月
你做CEO嫁

教10年都係得萬幾蚊仲要唔走係佢on9

19fg 本來有份安穩的，因為向錢看，跳左去另1份高人工的，1個月裸辭左，日日番工都入廁所喊完再出去做，到公司就作嘔，可能係我自己比壓力自己（我組人個個完成率好高，2星期結算個個80-90%，我得40-50%（上門求人做問卷）），但同事個個都幾好的，係工作內容唔岩我

睇咗呢個post，覺得自己算好彩

我都係 無時無刻胃痛反胃無胃口
夜晚好攰但失眠

AL無12日都係閪工
仲要一年最少幾日full pay SL

雖然唔會比人問候老母，但micro management 都好閪煩
咩都要管，日日哂時間開會開哂D時間，開到做唔切野又話你無planning 無跟佢指示
總之咩都係下屬錯

未去到裸辭，但日日疲勞轟炸，真係想像唔到留落去會點

屌
果陣6點放工
佢清哂檯面做哂d野
會坐係到等我走
之後又吊我尾跟係一個身位後面
我加快佢又加快
慢慢行又慢慢行
因為我同佢咁岩都係搭同一架巴士
不過絕對唔係fd係公司除左公事有野要搵佢
平時係唔會傾計

試過6點趁佢未做哂野我即走
同事見住佢勁急趕哂d野急步衝去巴士站追過黎

又試過好多次磨爛蓆打死都唔走等佢走左先
仆佢個街
例如佢18:15走
我18:30先走
正常去巴士站5分鐘路程
我18:35都仲撞到佢好似公園d阿伯咁慢慢行緊去巴士站
屌果陣真係頂唔順準備好裸辭

開名啦

ching你弱智?
俾人恰到上心口

係咪Txll?

咁咪俾d目標自己捱埋呢個月
不過而家市道唔好
就算過埋呢個月都係咁閪, 都唔好祼辭呀
可能都要再捱一捱先
呢個月就一邊捱, 一邊搵下新工囉

行行都有好老細嘅,
有時雖則份工閪, 但老細好人嘅, 都值得留低
不過搵到好老細仲難過搵到好工

巴打一定好靚仔

大撚把公司做假數, 唔係咩新鮮野黎

如果真係憎自己公司又知自己公司就收皮
就好把握機會踢爆佢

唔係阿
小毒撚一個
佢有嘴角含春咁同我講過
你覺唔覺得我地好似丫
雖然我小毒撚不過都無佢毒氣衝天咁囉
佢同人講佢有個外國女朋友
我幾肯定係假既
所有同事都結哂婚
要臉所以講大話
佢咁既死樣會有外國女友
吹大d

5你老母
死返5p

5號走咗 身體頂唔順

就係唔係，最低級職員仔，公司所有人都三個月notice period

咁慘

如果係你口中咁正常傾計都唔叫性騷擾，唉，過去就由佢，詳情唔想提，反正公司都執柒咗，總之諗起都好恐怖，間嘢好騎尼，騎尼到啲經歷可以寫小說

最仆街係其實佢地明明識扮唔識

恭喜脫離苦海
裸辭？我都考慮緊禁制

所以以後都係唔好咁天真嬌
夾就夾 唔夾就算
成日一心想融入個環境 但其實邊個會理你
仲要某啲人個心態係會見你新人就睇你唔順眼咁

無路 諗住裸辭 過一排再搵工

每日行到公司附近就開始暈，作嘔
唔想番去，希望係附近出意外，例如扭親/比車撞等等，可以去醫院住，唔洗番工一段時間
行到公司大門口，發冷，出冷汗，想暈低
意識到開始出現呢啲反應，對健康好大影響
我就選擇裸辭

你D儲蓄夠唔夠半年用?夠就即刻交信,之後HR個邊會哄下你比好offer你,又會講D好難聽既說話奚落你,又會話你過公司一棟又剩
唔撚使理佢地,交完信hea一個月走人
easy job

要睇精神科咁一定係壓力太大

當你腦細話會搵人幫你 (你一個人已經做緊十個人嘅工作)，轉頭佢乜人都唔請，仲係咁逼你加班嘅時候，你就知道，此地不宜久留

知唔知自己講緊乜撚野
抵撚你死，咁你做一世啦on9仔

老闆長期睇CCTV監督+搖控
多過一個可以話到事的上司/老闆 (規矩成日改黎改去)
對方唔尊重我人身攻擊

個人最憎係老闆在我lunch time食緊飯
隊份唔急的文件要你即刻做完
然後佢拍拍蘿柚失蹤半日去食飯

見你有利用價值先對你好
不過無經歷過呢d西工就唔識成長

有人做義工ot
仲問你做咩唔ot做埋d野佢
即走

每個人承受既能力都唔同, 你真係做到好唔開心又無經濟壓力咪辭囉

完全同意

一模一樣
原來呢個世界人渣上司都係同一個款

完全唔認同人哋有嘗試過努力去做
一味淨係話你唔得唔得
做到錯晒，但佢根本唔會聽你解釋
總之跟佢就係啱
完全控制狂
試過俾佢鬧到隔離左右啲同事全部聽到
但個個同事都唔會出聲，就知道間公司都怕咗佢

嚴重影響到自己成個人既情緒 就可以辭
錢可以再搵 但健康唔容易搵

呢d垃圾工早走早著

我而家都唔介意同人分享

番工唔應該咁

無人工加 無得升
做3個人嘅野
11k人工

針對一個人可以令其他人個怨氣集中係一個人度
增加團結力同排解壓力
BTW長久無好處

返第2份工，做左3個月到，仲要帶個做左3個星期嘅hea爆港漂做野，佢成日請病假，拖慢哂工作進度，分配工作又分唔到俾佢做，want to die。佢唔係m痛就係頭痛，又流感又胃痛，成日請假，都唔知佢真定假。。為咗增加可信性，佢仲擺藥係枱面，驚人地質疑佢....大家覺得我應該點做好呢？小薯入世未深...

我: 老細頭先又插你咩？

呢句算唔算性騷擾

你係咪講過啲野 佢get 錯

入職無耐係巴士撩我傾過下一兩次計
果陣點知佢搞d咁既野
見係同事咪同佢傾幾句應酬下
佢果陣問過我有無女朋友
我答無
我錯

翻左半年 都仲係冇人話我知我係負責啲咩
上司唔放野俾你做 要求快手求其做就算
一個project冇時間表 乜都唔話你知
Fresh grad想入去學野見識 學到既係下次見工小心啲
因為冇草開錢 而家搏工mode同搵工mode全開緊

呢個時勢真係搵到工先遞信好啲
如果你屋企冇負擔 又有草啲錢
裸辭係屋企接一頭半個月散下心都好
我見好多人都係咁
心理唔健康都好易病架
一齊加油啦

咁衰
點解會計界咁多變態女人

會計做到冇哂人生

痴漢

明白 個種唔公平好難受

當你星期五/星期六收工果陣已經驚緊星期一要返工，份工都唔方好得去邊，不論人工幾多 有幾多福利
呢啲工會做到精神病，一定要即走

哇屌我三年前就係咁
個腦細仲話你要識offload 先得架，我心諗你請d 咩人比我offload 呀大佬

純粹想做廢青舒服一個月就裸辭
所謂既舒服只係瘋狂寄信、見工

有儲開錢 本身諗住做夠一年就裸辭
放一排假 去旅行、學下新嘢又好
點知撞正肺炎唔係驚搵唔返 反而覺得辭得無咁爽

唔怪之得佢咁進取

28歲了...好想裸辭

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

受氣 壓力大到出風懶
比上司針對 office工黎講人工唔錯 但揾唔到生存意義
突然有一日醒左 覺得人生生存唔係只為返工揾錢 揾錢只係輔助你生活
果陣都社會活動 好多公司都開始cut人 但都照裸辭左
依家揾到份人工比以前少三成 但有返自己生活既工作 已經好滿足

炒lol

你講d唔講d，鳩知係你有事定係份工有問題咩？
痴鳩線！

你應該提醒佢你覺得你受到冒犯
等佢知道你唔接受咸濕笑話
否則有機會變本加厲

btw有可能佢真係講笑

我先係講咸濕笑話嗰個

我胃抽筋冇胃口作嘔果段時間係準時收工，但一d都唔開心，出街食野都覺得浪費時間休息
但如果有d傾得埋既同事同工作環境好既話，就算係工時長都會好易涯
有時除左annual人工呢d數字化既因素，我覺得人事反而對份工係咪閪有更大影響力

Audit ?

好多樣野都唔夾既時候就想走
可能是好遠 可能冇咩前景 可能好唔認同公司文化 可能同事難相處
如果做得好辛苦仲唔到專重就想走
但係我中左好多樣都未走
有點同我同期派左個好部門 問完知道自己有幾慘果刻都想走
結論是人窮幾閪既工都唔會走

東華咁閪有錢都咁樣

返咗幾份工 但最伏都係呢兩份

我查過啦！原來1 / 2日嘅sl唔比都得㗎
係連續請4日（定3日）要比返4分3人工先係法例

好睇環境既我覺得

想裸聊...

Yes 每日都胃痛 諗今晚又要做到幾點

咁撚似我公司

呢啲絕世閪工

就算俾你有薪病假
扣勤工獎都係合法

問題係呀佢拖累工作進度啊， 應該同上司講嗎？

你唔講就硬食
你講完上司唔做野另一回事

住葵芳，份工本身返荔枝角
但返左一星期要我長駐 柴灣office

之後柴灣果邊d同事勁閪，鬥遠返工(有d住屯門，上水，深圳)變左你最近，冇得申請調返荔枝角，唯用裸辭

總共做左3星期

樓主返邊區？

咁正? Audit ?

in hse做commercial 會計

做得唔開心做咩仲要買散水餅？香港職場文化有時真係on99巴士我唔係話你 我係指個文化有問題

加人工個數都唔撚夠MPF扣既多
即刻遞信遲撚左佢。

咁已經好嚴重喇喎，我上年試過發生極極極大件事時都試過咁，但你返工返到咁完全唔值，係我就唔do

Commercial 都咁wok , 做big 4 算喇

Big 4 par in 衰咗，咪响commercial 做，gpa 3.4都入唔到，可能自己柒
我其實想入FS FIELD，Commercial做大公司低級職員都好麻麻
會計真係慘到喊，仲要轉工見工，HR打嚟話份工要OT，PEAK要至少要返12hrs，仲要幾份工HR都話份工要OT好勁，假又少，又無EXAM LEAVE，又難揾人簽EXP，人工又唔高

個陣成team唔夠人
我咁樣走好似對唔住d同事
所以買左散水餅
諗返落都覺得自己on9
拎成千蚊買野比自己仲好

做乜鳩big4呀
垃圾工 諗左3日決定resign

配藥要再讀個diploma先可以做
不過都係一條值得考慮既出路

開頭揾工，有second tier offer，但覺得捱唔到唔敢要

過來人話畀你聽 捱唔到真係唔好做
利伸捱唔到

加油呀，你護士都讀到，配藥唔會難到你喇

係呀，之前識到有人做SME FC，佢無big 4, second tier audit，啲下屬係big 4出嚟，人工唔高，其實big 4又好，second tier又好，有幾多真係走咗之後仲做返會計？做返會計又唔係一定做listed co, mnc或者出名大公司，就算上市公司都有好細好伏既，嗰啲咪照樣响main board上市

我都覺
後生唔走
老左更無本錢走

我完全明白 我都諗住裸辭
果啲人真係奴性重
又話驚空檔期 大佬呀
我做得咁辛苦 抖半年都正常啦

有啲公司好仆街，真係因為GAP而壓價
身體要緊，整壞副計，之後要醫仲手尾長

咁咪唔撚做果啲公司

係呀

岩啦抖下唔洗死既

讀護士其實唔難
大家都係同讀其他科一樣都係碌過就算
正因為讀同做個落差太大
所以先有好似我咁覺得吃力既人

配藥要再拎舊錢出黎full time讀
現階段都係prefer 搵份唔洗再讀書住既工

問題係 佢廣東話唔咸唔淡，但係就要做一啲好要求廣東話程度嘅工作 ，因為我公司係做創作嘅, 好多時候都係要做廣東話嘅稿件， 所以就算佢出交咗貨畀我哋，佢都未必可以達到要求囉。
仲有佢嘅工作態度都好有問題，成日坐喺度玩電話，又遲到，我分配咗工作畀佢 傾好咗都可以話：唔想做啊… 分明卸膊啦

更甚是我見到佢孭住啲lv手袋，日日都唔同款，上網睇到啲價錢仲係差唔多一個月人工咁多 我心諗出嚟做嘢一兩年啫 ，邊有可能買到咁多名牌袋㗎， 我覺得佢唔係想像之中咁簡單，肯定有後台!!

我間公司都係 而家走人仲多過請人，基本上個部門只有得我同上司做嘢，每人都要起碼揹兩至三個人嘅工作量， 有時都要遲半個鐘先放得工，再加上依家有個勁激氣嘅同事完全幫唔到手 ，我都好頭痛唔知點做先好...(哭)

其實呢 你地係做咩嫁？ 我做開果行 好輕鬆 所以一直好好奇其他行業係忙緊咩

屋企好有錢無憂既話先會裸辭

我試過俾老細暗示叫我自己辭職
初時都好驚
但後來諗諗下佢咁叻咪炒左我
佢仲賠錢tim

之後我都係正常返工放工
做好自己本份
改變自己心態
以前覺得份工係我既全世界
但其實只係生活既一部份
當學習點同仆街相處

如果咁辛苦我都會走。打份工，唔使賣命，祝你早日搵到份好工！

之前有個仆街manager 唔好俾我問同事野
我問咁d 野我點識?
佢話你自己諗方法

無師自通? 有無暗地裡有同事幫忙呀

我都想知條8婆manager 想我點
果陣我岩岩join team probation 都未過已經話唔準問

我唯有問隔離team 既人囉

佩服佩服

唔係呀
條仆街想叫我自己走
但佢炒我既話其實要賠
咁我咪照返工等佢炒

最後我搵到工
自己賠錢走
條仆街仲要話要睇下拎唔拎到approval 先俾我buy out 早走

人工好唔好

巴打可唔可以講多少少？點樣做先可以改變心態？

老細同成班同事係深藍，頂唔順whatsapp同老細講唔做⋯但我個行好易就搵到另一份工，所以唔擔心

有料怕咩市道唔好

哩D直頭唔會接offer啦

要受氣會即唔撈
最多邊番工邊拎住人工搵第二份

好上司好同事真星係好難求
其實份工搞到對情緒咁大影響真係辭得
不過生活逼人 又是另一個大壓力

巴打我做你男朋友
幫你出頭

老細閪，成日吊呢樣個樣，搞到好大壓力，唔開心，
但要養家，祼辭真係好冒險驚揾唔返，所以好頭痛

唉，好抑鬱星期一朝早

試過打份part time日鳩日無啦啦俾人屌
啲同事又冇野搵野黎投訴
最後一個月走左

我俾老細叫我今日俾答覆佢 話佢知我去向係點
又要再揾過工 但宜家又咁樣
利伸：19fg 做得3個月

唔係啊 一個月 因為係contract工
宜家唔知點好 走唔走好..

真心 做得唔開心就走 人生苦短 何必為難自己

你有呢個念頭即係份工已經夠哂閪，走啦！

但宜家個市咁樣 我又冇乜經驗

fg?

工作閪唔緊要
同事閪先緊要

係啊

同事唔算閪上司就一時時，但討厭個工作性質又點睇

Fg個陣唔識野
為咗人工轉工
點知新工閪撚到震
做啲野唔洗學歷都做得
有時凌晏三四點要起身出門口做野

裸辭又未至於
搵住工做住先
長做就無可能啦

我都係係慢性胃炎 辛撚苦到

如果你知道有designer 拎緊11k但要做埋admin野既話會唔會開心啲

Fg 返咗8個月 成日ot 工作性質唔啱 每日都做得唔開心lunch都唔想出去 準備裸辭

冇負擔就走，好似我咁，好大負擔日鳩日比老閪鳩屌都唔敢裸辭，真係好慘！

公司出email話要傾budget control
我竟然係好期待佢炒我 / 叫我放no pay , 係咪代表走得

我都係咁，真係好憎份工

係啦 淨係出俾你？

全世界 所以機會不大

閪到咁 double都唔撚返

福利/人工唔好/同事閪，但又諸多規矩/限制

大概咁上下

當您要辭 就會辭

利申十二月fing到依家

平時開會侮辱人
白事都想唔批casual

幫公司賺100萬 收返70萬走數

今年加1000蚊比我 人工仲係1字頭

點解咁睇唔開做it

點閪

本身對IT完全冇認識 唔知咁辛苦想學又唔知邊到學起

自己本身對IT冇乜興趣
但係唔得都要得

轉工咪得
仲特登去讀d唔鐘意既野
一定做唔長架啦

宜家咁樣 出面搵唔到工
本身又唔係專科出身 更加難搵

7日年假
勞工假
返6日
有可能輪班
11k

老細迫人返長夜（有人可以免役）、老細成日假期約啲細既去玩（佢鍾意既活動）搞鳩人地啲私人時間、要簽約、工作量多人工唔算吸引

女？

有經濟壓力咁係要做住先既
邊做邊搵工啦
身體健康再惡化就考慮下節衣縮食都辭職

有手有腳唔驚...
同埋出面冇大家所講咁差嘅
做飲食呢D可能會差左
其他行業都係要Run架啦...

好想Quit，in左三份都冇offer
見到個市越嚟越靜，好驚要再捱多年

試用期前紅日無錢
唔比玩手機，一玩出warning
cctv監視員工做緊咩
周圍都無垃圾桶，掉野要行勁遠掉

Send咗好多cv都冇回音打算裸辭

學緊咩？最緊要自己開心

番工番到喊 頂唔順遞信即日走

好大壓力啊

小菜一碟

以前捱中5個要早走早著

走咪走，唔洗諗

其實呢個係老細問題, 你一句話我唔識做就得
佢炒你都要搵個識做嘅返嚟做, 不如佢教你點做, 所以佢應該唔會咁炒你

我freshgrad時第一份工，假又唔係特別多(13日)/無限OT/underpaid, 最賤係我舊公司特登壓低你月薪，搏你OT O返舊錢去到月薪合理水平 過左prob $1蚊都無加過，新年時salary review加$100人工，買多幾包薯片都無啦 所以最後做左9個月就裸辭，之後連行業都轉埋 因為發現其實全行都係咁賤，早走早著

樓主ok嗎依家？
頂唔順就走啦如果無經濟壓力。
我之前番工番到抑鬱
晚晚喊住訓醒左再喊
坐車繼續喊
直到打卡個刻收聲戴番個面具
最後鼓起勇氣遞信
發覺世界好撚美好！

物流?

testing lab

都係咁，不過心態變左啲，開始Hea做照交算，要屌就由佢屌，根本就做唔切。

番工就係要咁，要將重心移番去自己到

除咗份工本身惡頂 主要想走係啲同事閪；
平時都呼呼喝喝 最近仲會用粗口鬧你 侮辱你成個人話你蠢
做咗唔夠一年 心知道係因為啲同事逼到自己要走
但如果下一份工interview又唔可以同人講話自己返上一份工俾人欺凌所以走點算

唔洗咁誠實

U記輕鬆

想轉環境

公司決策啲人又紅又離地
道不同不相為謀

Chilunsin

但自己又驚
一家四口等我一個人份人工養
重點長期請人嘅飲食業都收收地皮先大獲

我都就頂唔順未試過為左份工要喊咁多次但都唔敢裸辭，如果個市唔係咁差可能會...

教我做野個senior脾氣好臭，問佢野佢吾答，一係又誤會我，以為我叫佢幫我做吾知點同佢溝通，無辦法合作到。

之後仲要同我上級講話我吾做野，明明係佢吾答我，我又做吾到住。明明我就日日都ot做野，仲要有一日我係home office都因為做野方便啲返返公司，咁都可以屈我係吾想做野既人。

好做既job duty，有呢啲人係到都變吾好做。仲要啲野都吾係容易做。

吾你老母

屌咁似我個仆街支那嫁唔出心理變態女老細既，專攪後生靚女

我覺得返工最慘係啲新同事教極都唔識 跟住又要幫佢哋執屎 。
今日就有個例子啦 明明係同事跟開嘅嘢， 但係就錯漏百出 好多錯處 完全唔啱standard, 之前仲好大鑊畀大老闆知道，跟住人成team人照肺，佢都唔醒目做好d,
然後我要幫佢返公司，用咗四個鐘頭 執好佢要交嗰啲工作，紅日假期都要返公司執手尾。呢個明明係佢嘅責任，問佢一唔一齊返去，佢就話約咗人，根本就係責任心嘅問題， 然後又whatsapp話我好鬧佢，話佢新人冇人帶， 明明就已經用咗好多方法，又提醒佢， 佢又唔聽。
問佢有冇問題，佢又話冇，反白眼

仲有呀，同事遲到唔係問題， 遲到都要做曬啲嘢㗎。

我嗰個大陸同事，真係又遲到又早走，但最慘啲野未做得曬，要人執佢手尾， 好多同事都對佢有微言㗎... 佢當正自己係老細呀..
呢啲係咪責任心嘅問題呀?

有無同老闆講新同事問題？

要日日publish啲假消息、假新聞
(利申：政府工、已辭職、已身亡)

工作內容閪, 工時閪, 待遇閪
都唔係最重要

人事閪, 即時走

我同我上司都做唔夠半年，而我上司就啱啱坐穩兩個月 所以都唔知應該點講好，但係琴日 我細老闆 直接直接問我個同事跟住就露曬底，發現佢做嘅野錯漏多多， 即時要佢改正， 然後老細就叫我今日幫佢補鑊 我真係好嬲然後whatsapp鬧佢

我指，係鬧嗰個大陸同事： 其實呢啲係你嘅責任，點解由我嚟承受

明呀ching 做曬自己應做同識做既野 但係個senior自己要求多多 咩都睇我唔順眼禁比說話我聽 仲要間唔使同人篤下你背脊我都覺依啲完全係人夾人 我同佢夾唔到

我都剛剛星期五祼辭左
好擔心揾唔到工
揾到工又好擔心係份西工
又要不停loop😫

我都覺，所以前後轉左三份工
離開咗舊公司之後 無一份工啱

人工低
工時長
腦細閪
有天災人禍都要裸辭

利申 之前做補習社 2月裸辭

閪成點?
閪到有朵
閪到全公司都上網屌柒佢囉

有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

記得支持下，推介比多D朋友睇
好撚多花生食

曬銀時
唔係做返本行
個陣公司d intern走都會請十幾蚊既曲奇餅
其實重點係公司好大
同好多department都有打交道
好多人同我食左散水飯唔好意思唔請

元朗澳x製藥 絕對西工
大陸人壓榨香港人
有飯堂啊 但要食三交治

我之前個閪老細俾個新仔我帶，又係做野錯到柒彩，話佢仲串返我唔一早講。我一早講定要注意乜佢就係係係，到交報告就全部錯哂咁濟。我同個阿婆閪老細反映，佢竟然話我冇領導能力出warning俾我嬲到即刻裸辭。

之後隔離team先話我知條新仔係閪婆親戚，新仔仲要係office大大聲邊個督佢灰死邊個

.....

咁好彩兩個月後知道佢害個閪老細兼佢親戚冇左個過百萬project，兩條友一齊俾人炒左

呢d直情唔會accept offer下話

份工要閪成點先會裸辭，賠錢，然後再RIP?

份份都裸辭 應該我問題定呢個社會問題

我都見太閪 裸辭左
屋企冇負擔 就唔好諗咁多啦

你可以問下特首辦新聞主任
我都想知佢究竟係咪受迫害先裸辭

Same bro

你地份工最難頂係咩？

幾西我都可以頂, 但無前途就唔得, 無得升無用既就走

星期六要返工
唔俾請NPL去旅行
計埋OT實質時薪少於85蚊

閪到我同所以同事扮裸辭唔做, 其實已經有offer

返工遲到一份鐘都屌
Lunch 都唔可以遲
拎起電話覆個message都俾人屌
我係同事之間返到同酒講早晨同拜拜都冇人理

同你一樣
返左呢份工一段時間
日日都對我呼呼喝喝
明明唔清楚到底係咪我做錯野都會啤鳩我、講說話我聽
搞清楚唔關我事、唔係我錯就當無事發生
有幾次因為佢表達唔清晰而我追問清楚之後
每次交帶我做野都會問「你明唔明呀？你明唔明呀？」
聽親呢句野都覺得好offensive，因為講得呢句就係assume我理解能力有問題/蠢所以聽唔明
成班人都係年資多我1-2年，但係超級老屎忽
班仆街應該係睇死我唔會係呢個時勢走
不過真係好難頂，好唔開心，日日都訓得唔好
同朋友講返會不自覺咁喊出黎

禁似我既 番工自閉禁

Bro

佢地所有野一早先入為主曬啦 問你明唔明都係潤你

日日比人屌

其實佢地咩心態？
多一個人幫手做野唔好咩？
咁樣撚人有無諗過人地會走？

可能佢地真係睇你唔會而家走
不過都係既 我就係其中一個唔敢家陣裸遲既人我係一訓醒就諗一陣返工又要見到佢哋

我part time 佢full time
又藍屍又扮哂間店係佢
仲要set公司做wallpaper
奴性極強
仲有更多驚人同欺壓同事事跡
（利申 已辭職）

想知仲有咩驚人事跡

唔返工佢都會mon住個cctv
噚日我lunchtime煮嘢食，即刻打嚟發癲咁屌鳩我，又話我唔戴口罩（利申我食緊嘢），仲問侯我全家，屋企人真係我底線，屌鳩到我喊
我即刻打上HR話唔做

唔洗問都知係啲50路肥閪

同我處境咁似嘅真係同佢溝通唔到，又俾佢同Senior報串話我遲交野，明明我都冇遲過...

今日個同事又扮曬嘢，扮病唔返工，

然後 上司又叫我去睇住佢d野
我唔係唔想幫佢，而係佢而家依賴咗我
而且啲工作越嚟越多，我都冇辦法可以跟到佢咁足
始終佢都係要自己做
大家覺得可以點樣令到佢可以分清楚，呢啲係佢自己嘅工作呢?

番工番到喊都係試過一次
主要係比同事杯 教我野果個又閪 但d野完全唔識做就handle case 零方向 問又hea我 好迷惘

果陣男友話有野學 叫我比心機學 叫我對付番d同事
我又廢唔敢出手 雙重夾擊下 我晚晚收工喊到飛起

然後我比人炒左 炒果下 我真係好開心地覺得自己解脫左

我：點解會出錯，做完有冇核對㗎
佢：我無唔對，無人想出錯

我： 咁點解 一啲微細嘅錯誤都可以搵到咁多，起碼一份文件入面有四五十個呀?? (怒)
佢: 我唔想同你拗，大家都係做嘢，咁你係咪要問返Yuki (另一個同事)佢有無打錯字?

我：點解xxx公司個名都可以錯? (怒怒)
佢：我第一次跟，無人帶，無經驗係呢d位度特別注意
今日你特登入去改，我好多謝你
佢：當然，無人想出錯下下去改，但一個人check返同一樣嘢係一定比一個組互相check易出錯既，我無推卸責任既意思，大家work as a team，我一入來就跟2-3個節目，未完全上手、多錯漏，係需要時間去學既，希望彼此理解下
我係好真心多謝你係既anyway

睇下，一啲悔意都冇呀!
仲喺度推卸責任，死雞撐飯蓋 我要幫你補鑊呀而家
，死港漂!!(怒怒怒)

我好明白呀個陣返工 晚晚都訓唔著 啲皮膚搞到差哂 俾人針對真係好辛苦

絲打加油呀
辭職唔撈個時記得狠狠地屌佢地一鑊

當年成日臨收工前就叫我出去買嘢

頭半個月未出糧，已經用咗一半人工買嘢

叫我keep 單等claim ＄冇講點做

自己check mail 先知部門秘書收緊單，好彩僅僅 last day 交咗

要去深水埗 $400 budget 搵部做到嘢嘅二手notebook

行頭細
好怕做得唔好轉唔番出去
D上司成日話你表現唔好

定其實你做得唔錯但佢特登踩你、貶低你黎做藉口唔加人工唔升職？
要相信自己呀巴打
呢個世界真係好多想打擊你自信心嘅賤人

同事閪難頂啲定腦細閪難頂啲？

上司閪最難頂
我女上司得我一個下屬， 任由差遣
佢又藍絲，又港女，又對我單單打打，自己收埋曬d野唔放俾我做， 將我投閑置散唔係人工合理，我都想走，做隻狗咁

呢個基本野，同佢地講 呢d閪工點可以不祼辭，其實係有offer先咁串

慘慘

加入左裸辭大軍

加入左

同事手尾你跟

其實一feel到自己情緒，健康同生活因為呢份工有唔多唔少嘅影響，即係代表你要Quit
好多時都係因為人事衍生出黎，老細同事閪自然有好多問題，而家學識左要反咬返啲閪人，要識反抗

份工唔係閪，係唔適合
第一日返工 半日training已quit

你點差法先

唔好俾固定思想限死自己

好認同 但想走走唔到

如果有負擔，唯有放工放假狂send CV，我都係咁，u are not alone

有嚴重情緒病時

屋企有兩老要我養 我唔可以話辭就辭 好撚大壓力 每次放工都番屋企自己一個飲悶酒 斷晒六親

頭先老細再次話我溝通技巧不良
話我多年來都冇改善
要Mark低今次事件
唔知佢遲啲會唔會同大大老細講
又話我做咗好耐我
咁差既溝通技巧點放心將更多嘅野比我做
事緣係因為比個大陸婆無理投訴我
已經好唔開心
其實我講咗好多次我想resign
我男朋友唔安慰我仲不特止
仲話我咁嘅態度去到邊做嘢都係一樣
真係好唔開心
又話咩忠言亦耳
事業有冇愛情有冇
唔死都冇撚用

身體同精神健康都開始出問題個時真係要辭
為咗份閪工搞到咁真係唔值得

香港好似周圍都係閪工咁
fg做咗一年同上司唔夾 近來身體同情緒都差咗好多 唔想續約
而家執緊cv覺得好撚灰 得一年經驗根本同fg冇分別
最驚下份工又係咁

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有錢收,唔使你做野仲想點

香港周圍都係閪工，有冇諗過，其實係啲人閪

對你人生無幫助就走
你想象自己係一次business trip
成本資金同時間都有限 但又要有目的地
你依家做緊既野 行緊既方向 幫唔幫到你去目的地

幫唔到既話 就做多一秒都嫌多
但亦好真心 唔好咩工咩offer都照收 諗清楚自己想做咩先

佢會email 再cc俾大老細咁文字屌鳩我，點頂？

講真，個上司無中生有，見高拜見低踩，唔係疫情難揾工，一早走左。真係唔明，有下屬俾你點仲可以搞鳩人，係乜心態？

同意要識得反抗
如果唔係會俾人㩒住踩

其實衰上司係唔會改嘅，因為佢哋唔覺自己有問題。

有冇諗過之後做咩？

你份工係咪做奴隸？

上司成日講野有骨
唔知佢幾時發嬲幾時講笑
嚴以律人，寛以待己
咩都掉曬比你做但好少教你做

講野難聽 句句粗口
有咩做錯都收收埋埋
到佢心情差先一次過屌臭你

大家覺得返工最緊要咩
1.人事
2.錢
3.假期
我個人就覺得2＞3＞1

1-2-3
人事夾得好
錢小d 冇咩所謂
起碼做野開心

如果2年都係7日年假呢 人工正常 人事都OK

太唔開心既話可以直接quit 啦，人生最緊要開心

正是在下
女人上司，咩都唔關你事都入你數
裸辭半年，市道差加想轉行，所以都未有工開，但絕不後悔

諗住做夠一年先即走

屋企又唔洗等開飯係驚個CV花

人事真係最重要，大家唔會爾虞我詐，工作上有困難又互相幫助，大家嘻嘻哈哈又一日，好同事可遇不可求。

係
玩下做下又一日
起碼返工唔會抗拒先啦

不過下年走好多同post同事到時難講d
應該冇咁開心了

今日同你一樣諗法
所有人都話唔好辭 好難搵工

當左我兩個post咁用
人工又唔多 需則加5% 但都好少
同事又閪 踢都唔郁 hea做 要幫佢執手尾

利申: 已裸辭

條 team 入面有 project manager 同 design manager
個 design manager 寫封千字文數臭 project team; 然後 project team 坐低一日寫封萬字文屌番 design team

project schedule who fucking care

btw. 所有互數 email 全部有 cc CEO 同 COO

jm9
小學雞咩

人事 > 錢 > 假期
以家係黎個環境
但後生會想博殺，搵過份高啲人工既工
以前個份人事複雜到不得了
人工加副高，但要止痛離場
世事難全美，唔洗返工唔為錢煩就好
好撚想退休

3年奴工7日假here
未返過超過7日AL既工
人事睇運
上個份仆街到日撚日入廁所喊半個鐘發洩
好大壓力，事事非非無啦啦燒到埋黎
以家黎份0人事壓力
薯仔位無人搞我，無同position同事

每日返工就係諗點樣防止俾人陷害，同埋點樣陷害對方 ，或者將啲麻煩嘅射畀對方。

design team 連manager有六個人， project team 連manager得二個， 先天就輸人幾個身位， 基本上大部份嘢都係project team食到應。

btw. design manager 150k per month; project manager 110k per month.

利申： project team嘅小薯仔一位

家族式細公司，成間office 全部女得我男 仲要係阿姐級，次次有意見都ban 鳩我唔肯接受其他角度 ；係sales role但 經理hold 起d account 又唔放機會比我地試同接觸 要我地自己上網搵聯絡資料cold call 形式打過去 新人0 support ，因為行業特性係冇可能成功 ；應承左加人工同出bonus 全部cut 哂，而家仲要放no pay

屌你老母做撚埋我個份

利申：已遞信

純粹看你文字，不理僱傭雙方哪裡不夾。再配合現時咁嘅社會局面。（你出POST至今都2個月了）。

我建議，你唔好拖比信走，然後中間試下寄CV，最壞都係失業一段時間，或搵到無咁好PAY的工。最多邊做part time邊搵想做的工/事。

人生點都好，最緊要自己開心，意思唔係要你好食懶飛，而係份工之餘也能從中搵到自己價值或所追求的東西，除非第三世次界大戰，唔係的話，總會搵到你想追求的東西而又維持到生活的。我堅信係。

當然，再投身職場，今次令你不開的因素或教訓，你要好好記住，儘量唔好比同類事發生。

後生123
有家庭負擔213

你咁勁 我fg 第一年做7日都頂唔順本身都係返5.5...遲下進修日日返工又返學都唔知點搞 唉好累啊

女人工作環境 不了
加上no pay更加不了

真 我公司同事都叫我多諗自己...搵個舒服環境
真心自己最緊要

上年FG，不過經理係都唔俾我掂critical野，教你當然唔會，日日做文書行政野，根本無野學。

又成日又塞d同人夾野，催人交野d job俾我，真心想走，不過呢行前景不錯，我驚無經驗裸辭入唔翻呢行，好糾結。

同事更加唔會教你，兼且催唔到人交野，又督我背脊，話阻佢開工，正一仆街。一個新仔搵我同人夾野真係on9，人地都唔係好L理我

大把係咁 我之前份工就係
老馮要你識 新黎邊個打邊個都唔知
d野放係邊都唔知 都唔知點返工...

遠 無手機 電腦無上腦

3 樣野其中一樣
1. 上司經常無理責備我的工作表現, 明明做得好夾硬話我差
2. 公司無理減薪
3. 公司政策搞到我工作出唔倒workdone 而又屌鳩我做唔倒野

其中一樣中, 即刻寫信辭職

咪做啦 身體緊要的
加上人工...做百佳都高過你啊 朋友

上年年頭走咗喇，前幾日見另一份工，個阿頭都係咁鬧，話應該要佢賠償我

正常啦 人黎
自己健康最緊要

一撚樣

其實裸辭咗，搵新工再base on 舊人工依支歌仔仲有冇🉐️咁唱？定係預咗要減人工？

金融，10年exp，3x k

份工好差，積極考慮緊，煩請比意見。

除咗時薪低過最低工資、24on call、6日工外，其他中晒。積極考慮中，10年exp，第一次有依個決定

所以宜家都唔係好上心公事，反而自己搵機會學野，落左袋先係自己

本來都覺得自己份工好閪想裸辭,但睇完呢個post之後就冇咁想

前日照裸辭左 成日一諗起仲有五十年要番工就冇咩感覺

你邊行？幾多年exp？會繼續搵工定休息下？

我打算明天辭，10年finance exp，公司閪到想裸辭，希望搵到工，唔得就休息半年

我都係 我依家份工除了年假西 工作on9之外
其他都係正常但2年都係7日...

做左幾年野，之前做b2c sales 而家做b2b
屋企唔洗等我養，又冇咩大錢要搵
休息下慢慢搵工都冇咩所謂

sales唔怕啦 有料r客就得

咁sales呢行面皮夠厚餓唔死既係

我覺得返工最緊要係同同事夾唔夾先睇做唔做到落去

我FG 人工又低公司又仲要成日想我OT, 同埋公司成日都係lunch time 同放工後開會, 仲要有時老細會點我地係禮拜六日做野

怕裸辭後搵唔到工空白期太長變成之後個50年都好難搵工

唔係真事啊
有冇咁驚 interview 都係吹既姐 有自信咪得

成日想辭職時去睇下個失業post就會打消念頭

點解仲做...我都係fg...叫價低 最慘係得7日勞工假其他唔差既

老闆娘自己心情晤好打黎鬧人
為左啲無聊嘢開會鬧半個鐘（過左收工時間）

我之前份工13k，人工低，唔加人工，老細又要求越來越多，又要靚又要快，但最pk既係佢新年個時擺我上枱，借啲2話我多野做，所以新年唔會有extra 假，但呢個行業通常都會有extra假，但其實我所有野係早n個月做落，完全唔急，然後黎左幾日既呀姨就想迫我狂ot，之前我已經比啲同事少左日有薪假，最尾3月裸辭，搵左個幾月，依家先有份pt offer，有啲收入咁，裸辭真心辛苦，如果唔係我真係好憎個老細同同事，我都唔想走

咁西...

Fusion marketing 呢份係我做過最西既工

做到自己會喊既
或者比佢屌到喊既
即走
唔走既每日都係精神折磨

但1、2、4係係你職之前已經知架啦
咁都做？

我以前有同事都係會好上心 又會喊又大壓力咁

我自己就會HEA 如果班老細GE GE GUT GUT 或者整體黎講好閪既話 我就每日準時返工收工 踢一下做一下 每日返去搵工 搵到工再辭
上一份工既上司直接話屌我都廢是 因為屌極我都好似冇感覺咁而我真係WFC

其實係差條導火線，我覺得我好快會忍唔住裸辭

如果老細係夜晚/周末係whatsapp大group 叫你做野你會點推

無靚女

唔通我有幾億身家繼承我仲唔祼辭, 仲打份垃圾閪工咩

其實會 我成日都會咁諗唉 d人成日話fg唔捱得 可能真係

連裸辭都唔驚，其實係大撚晒

睇下值唔值得捱喇，如果工作冇前景咁點解要同你捱

1.上面全部都係女人 跟未婚女人head
2.全部責任推晒俾你, 但又唔幫你

唔睇msg
收工就唔會覆
我成日同老細講你拎八九皮一個月預左要ot同埋weekend做野我唔係

其實都係靠份工報讀進修咋....不過我今日返office俾我啊頭見到我睇搵工po...佢平時好多野同我講 今日一句都唔出聲...唉 ...我都係想多d假only...

跟女人真係一槍打死我

成日OT ，同事又閪的話

一份人工做三個職位嘅野
咩都係你做哂 人地就得閒到日日係到hea
仲要有個on9啊姐 人又西又on9
鐘意比屎人食個腦又唔make sense

我都差唔多遲下連走5個同事
準備我做埋 雖然話請人

我係on9啊姐一黎就走左3個 之後我做埋我上司果份 前排叫我做多份 我頂唔順裸辭左

咁癲你假期多唔多？我2年7日al..

原來咁多人對份工咁上心
俾人杯 老細閪 工作同人工唔成正比既 除非你等錢開飯 如果唔係咪唔撈囉

利申裸辭咗 個呀head都對我客客氣氣 否則我齊坐搏炒

窮啊嘛 又冇料 加上fg...
肯定係咁

香港好多工都係咁, 好既唔會走
要揾份好工 空白期就耐
出面D垃圾HR就覺得你唔捱得

所以咪做壞哂規矩囉 就算俾你加多幾千 但要做多1/2個人既野 老闆點都慳番一個headcount 仲點會再請

有料驚咩搵唔到工
就係冇料驚搵唔到工先唔走